聽日食住個勢，爭取削減警權

成日借勢去搜人正仆街

聽日要教狗

取消54(1) (2) 惡法